一句講曬，係咪一齊黎但唔需要一齊走？

平時企前，今日無豬咀只能喺前中排遊走，經歷有人傳出730散，有人話大量狗包緊要散，有人叫一齊走，最後都跟咗後面散，8點幾上咗西鐵走

而家覺得好迷茫，因為71開始一齊黎一齊走嘅光環太大，而事實證明係無可能

既然大家接受到個風險唔同，無謂呼籲人哋接受自己嗰套，唯一可以做嘅就係提供資訊

例如：某度有狗包緊過黎

至於走唔走就係個人嘅衡量，唔駛互相指責或命令

咁樣以後嘅發展會唔會清晰啲？

一齊黎，唔需要一齊走

係

唔係

唔想做呢個統計，感覺會分化左。
雖然勇武永遠想和理留到最後發揮最大作用，但亦明白每人都有自己既接受程度，自想決定想走就走，問心就得，但唔好亂吹風自己想走就叫人走，咁就ok了

係 不過我建議前線有人走要通知聲 等另一啲前線自己衡量有無需要走 後排有幾多人留都要知

最主要嘅矛盾

後面覺得留嘅風險太大，想一齊走

前面本身已經願意承受風險，唔想咁易走

agger,突然咁多呢啲post

我屌，禁錯左正評。

我咁諗，前排後排要做左溝通先，我建議前排巴打親自到後面傳達訊息，有時諗住退守，前排同人講叫佢地傳去後面，原因冇講，乜都冇講，後排唔知真定假，又可能傳做左散水，咁樣搞唔掂。

係攰架啦，為左場運動冇計啦，大家一齊頂住，有咩行動都好，最緊要講低原因，先再諗做唔做。

光復香港，時代革命。

無捻到會令大家覺得分化，對唔住先。
我自己本身唔介意後面走曬，但唔知其他手足點捻，唔想到時後面走曬出咗事又屌佢哋走曬。屌下屌下場運動就收皮

完全明白同相信。
大家都係為件事好。
大家加油，光復香港，時代革命。

同埋有時後排既資訊多啲，要同番前排講，再同前線一齊思考應該點做，而唔係一味「走啦快啲走啦個邊好多狗呀」，要講得清清楚楚，邊度比人包圍，警力有幾多，我地後排有幾多，知己知彼，集思廣益，咁先百戰百勝。

會好混亂

今日喺西邊圍 首先我睇住730走係由前線部分人傳出先，然後最後極快後排有人呼籲，其後又傳包抄，我捻好難知資訊係邊度黎，而叫人撤永遠比叫人留易，一叫撤就無好多人。

情感上係想一齊走
但經驗話俾大家知無可能
一齊黎一齊走源自71攻立會
立會係室內建築 會被完全封鎖
更重要係大家打破心魔既第一場仗
漸漸一齊走呢個意識就變左大家既枷鎖
繼立會後既每一次留守 慢慢發覺越難保持呢種共識
亦即係話 維持呢種情操既代價 會越黎越高

推!
//只提供資訊 (例如：某度有狗包緊過黎)
至於走唔走就係個人嘅衡量，唔駛互相指責或命令//